---
tags:
  - 新闻
  - xfce
  - xfce4-terminal
  - 版权所有
---

# xfce4-terminal 0.9.2 开发版

## 作品信息

- 原文：[xfce4-terminal 0.9.2 development release](http://users.uoa.gr/~sdi1800073/sources/xfce_blog11.html)
- 作者：Anestis Kefalidis
- 许可证：不明
- 翻译者：暮光的白杨
- 时间：2022 年 3 月 6 日

----

## 正文

一个新的 xfce4-terminal 开发版本发布了，这次很特别。此版本也可作为 xfce4-terminal 1.0.0 的候选版本。如果你想帮助保持 xfce4-terminal 没有错误或漏洞，现在是测试和报告你所发现的任何错误的时候了！

### 变更

对于这个版本，我专注于修复回归和轻微的错误，所以我没有花哨的新功能可以在这篇文章中进行介绍。大多数改进与加速器处理有关，大多数修复与在过渡到 XfceGtkActionEntry 时引入的 UI/UX 回归（或意外更改）有关。你可以在我们的 [wiki 页面](https://docs.xfce.org/apps/xfce4-terminal/start#latest_release)中查看完整的更改列表。

我要感谢 Gael 和 Theo 让我注意到很多需要修复的问题。

### 未来的计划

如果没有发现重大错误，我将在几周内发布 xfce4-terminal 1.0.0 之后，专注于有关 Thunar 的一长串问题。

- 相关：  
    [Xfce Terminal: Development Release 0.9.2 | Youtube](https://www.youtube.com/watch?v=jQsmE0k1LdM)